點解女仔唔肯同一個男仔做朋友

絲打們，你地同一個巴打見過面，有咩原因你地會唔想同佢做朋友？有男友或

因為你

你的樣子如何

樣衰囉

因為佢覺得你想溝佢

想溝佢咁又？

睇你d標題已經知你平時點講野